重比借口自己？ 冇文宣就罷唔切？攞定病假當罷工罷課？

罷唔罷係良知問題
聽日突然罷工罷課先突顯到今日既嚴重性
要 成事 大家唔該開始宣傳
唔好等人搞文宣 等人比指示你可以罷啦 就去攞假罷一日
聽日就算唔多人罷 都可以日日罷落去不停宣傳

葵涌要人

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

推 而家就係兩大派拗
一邊話宣傳唔夠同太急 一定唔多人罷
另一邊話點都罷 要罷一定罷到
個人傾向罷 但又怕唔夠人
希望大家快啲spread出去 號召多啲人

GPA>香港香港>GPA

唔好講10月2罷工，試下講10月2入機場（或者其他地點）

Push